好L想唱k 但罷緊市....

有冇邊間k鋪表左態？

係屋企唱唔使錢

每晚十點就係表現你靚既好時機